其實點解club唔係搵真愛嘅地方 反而酒吧就會搵到?

諗極都唔明

連登先係

The club isn't the best place to find a lover
So the bar is where I go

邊個話club唔係
叫雞都有得沈船搵到真愛啦
戴眼識人就得

邊個話酒吧會搵到？club就搵唔到？
club係一齊玩
酒吧係一齊醉
睇你想玩住識人， 定係醉住識人。
可能因為醉緊果時， 渴求被愛， 就對被愛待別敏感， 人地對你好d都係愛你。
相反玩緊果陣， 唔想被玩， 自我封閉內心， 對愛視而不見。